假如有一日普通市民無口罩帶又買唔到 係咪會暴動？

純學術討論

唔會，成班縮喺屋企都唔會暴動

港豬心態：暴動=死硬拉硬

縮喺屋企捱一排就冇事

今日都仲有廢老唔戴罩

唔會